收到一萬蚊 即課一半比大亨

我課咗比立場影大頭

我課左俾蘋果捉跳閘

25